{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054631",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484928?place[place_type]=GID&place[gid]=2484928&place[latitude]=35.3033096101&place[longitude]=127.8350180547&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 풍안 펜션"
    },
    "text": "この宿は感性的な雰囲気を誇り、バーベキューが可能なペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供されません。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルが提供され、2~4人基準で20,000ウォン、5~8人基準で30,000ウォンの追加料金が現場で決済されます。 幼児も追加料金が発生し、最低12ヶ月以上からは1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 チムジルバンを利用する場合、2万ウォンの料金が加算され、利用できない場合もあります。 宿には駐車場があります。 追加人数が必要な場合はペンション管理人と相談する必要があり、宿泊をしなくても追加人数料金が発生します。 ペット同伴の宿泊はペット同伴入室が可能な店舗以外は不可能であり、バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理には若干の時間差がある場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 客室はメゾネットタイプで、IPTVとWi-Fiを提供しており、禁煙が行われます。 バーベキュー場とペット駐車が可能で、ファミリー渓谷に隣接しています。 利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、春と夏のシーズンには基準2名、最大4名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合は、現場で炭とグリルが提供されます。2〜4人の場合は20,000ウォン、5〜8人の場合は30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、幼児も宿泊料金が発生します。12ヶ月以上の幼児は1人当たり20,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンを利用できますか？",
            "answer": "チムジルバンを利用する場合は、2万ウォンの料金が追加されます。ただし、利用できない場合もありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペット同伴入室可能な店舗以外は不可です。また、バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加することはできますか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人と相談する必要があります。また、宿泊をしなくても追加人数料金が発生しますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプで、IPTVとWi-Fiを提供しており、禁煙が行われています。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "宿はファミリー渓谷に隣接しており、バーベキュー場やペット駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 473
    }
}